終於做到會然

係開心嘅，雖然麻煩啲，但為防止5毛湧現，係值得同應該嘅，支持連仔驗証趕絕5p

謝謝